如果錫菲聯投反對 我真係對呢隊波好反感

你以為自己好勁咩真係 舊年般尼都入到歐霸啦
咪又係打到碌柒咁勁早出局 冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦

出去做英超之恥咩

錢作怪喎

英國咁大鑊 大家好應該共同進退啦 賺埋啲不義之財我唔會服lor

下季冇D Henderson就打回原形

盞比人笑講真

小組賽都唔知出唔出到線

歐霸8強都入唔到真係唔好霸住個位

歐霸16強都未打完就知邊隊入唔到8強
發現好多猁迷都有未卜先知嘅能力

黑人問號 32強同之前果d？

我哋阿仙奴(其實我淨係迷雲加)應該投反對定支持好

唔迷愛daddy?

咪咁

屌 呢啲山卡啦鄉下地方 收皮啦

你不喜歡 我不迷了

我愛蛇鐵粉

死者為大，利物浦咁反骨想搞鳩個不敗紀錄，緊係要清理門戶

我地下年收返個龍佢地都收皮啦

差d唔認得你乜水

25雲?

曼聯首回合5:0咪即係入到=利領先廿幾分已經係冠軍

冇歐霸專家即刻哋屎